咁凍食冬蔭功味合味道簡直係無敵

可惜日版唔夠辣

大埔得 12 度

食埋 laksa

咁凍緊係食譚仔大辣

譚仔冇烏冬食

喇沙難食 冬恩公好正

日版我覺得兩樣都好食，港版我兩樣都唔食

Inferior goods

Are you dumb
What types of food in your mind can be labeled as non-inferior ar

Humans are indeed, in theory, inferior goods

Check your logic before commenting

That's why a central African women gives births to 8 children on average,

while developed countries like Hong Kong, that number is less than 2

ok

辣蟹仲正